屯門多個輕鐵站售票機已撞爆！

手足好波

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

大風姐

source?

507線 屯門-大興全爆

應該好多唔同牛整

要爆就全爆，唔好爆淨一部，D廢藍又嘈要排隊嘟卡

提防散水消息 前車之鑑話俾我地聽機場係安全到不得了

大西北多牛係咁

黨鐵唔洗諗再有好日子過

全部爆曬先好

下次講“藍絲好波”

啲牛牛好曳曳

牛牛

好波

新車同啲站多左好多新鏡頭

牛周鳩圍衝

D啊叔諗住慳少少就打爆d機唔使比錢